[Netflix葡文原創劇]3%

睇到第五集，好想喊，心都碎
套劇真係好高質
有冇人睇緊
每個人都係有故事的人嚟，唉
原本覺得Raphael好仆街，但之後 原來 啲劇情好撚正

睇緊house of card

自從有得download，先開始用netflix

正，好似電視版hunger game

邊度有第5睇，我睇到4

睇曬
應該唔似饑餓遊戲
應該係映射緊現實世界

爆炸頭好勁

Netflix

佢全部8集一次出wo

Agger

Raphael先勁

懷疑佢係近海番番去既

有興趣睇

現實係考aco連3%機會都唔夠

得八集

好好睇

有冇話幾時出season 2

啱啱先出第一，起碼一年

太早睇呢套劇

睇哂了，個季結局，屌

留名

有冇睇

睇好爆炸頭

你睇哂未？個季尾。。。

套野講咩？

有無人覺得女主角好正忍唔住扯左

女主成日露點
但係ICQ老婆大波啲

覺得伏筆來
可能係推翻精英制既主力

個結局

呢套都打算會睇

其實我keep住每個月俾錢，但就唔係成日睇。依家有得download就正好多，平時返工放工搭車都有得睇

終於有人講

一套反烏托邦劇集
我諗巴西現實都係咁上下
Rafeal 同兩個黑人
女主角真係

邊個係icq

Rafa好撚醒目
不過最後冇得生仔果下

應該都係，佢兩個咁醒

未得閒睇宜加追緊4套
Designated Survivor
House of cards
The blacklist
Strange things

Netflix啲劇全部都係一次過出架喎
唔通你睇......

ezequiel

佢為左大義放棄生育能力都要去近海

ezequiel似似地鄭敬基

屌呢個名

真正嘅大義滅親

我想睇下Offshore係點

第2集捉間諜
訓底左之後個博士係咁搖佢
replay 左幾次

原來講緊Mel Fronckowiak

可能好普通似ny

點解睇到第5集一幕露點都冇

其實好似第7,8集先有

睇到ep 7, 睇埋8係咪會大失所望

Me too
睇完Frequency
再睇埋Stranger Things

Stranger Things既劇本我覺得仲好過近年好多科幻電影
呢套劇已被提名好多大獎

之後想睇Black Mirror

Netflix免費試睇一個月
基本上一個月夠你煲哂最想睇既劇同電影
之後再決定比唔比錢都仲得

我試用左約半個月
個app算好用
dl戲算快
唔怪得好多年前D外國人已經興用Netflix

提提大家記得設定到set dl高畫質既片

強烈推介大家睇Stranger Things
頭三集節奏慢D
第4集開始正
之後好易會一口氣煲到去第8集

但只係得部分美劇？

美劇英劇甚至巴西劇都有

日本動畫香港電影都有得少D

睇個款應該有第2季

坐輪椅個條友同Joana最後個part究竟做乜鳩，為左女主同不知明原因而走同對鬧
定係我需要重睇？

重睇啦 joana唔係為左女主而走

我反而唔明Tiago/Rafael 有咩咁大嘅理由一定要去Offshore
同埋輪椅仔點解放棄得咁快

講緊女主同Rafel 定2個黑人？

梳，講得1999
Joana同評審官對鬧
坐輪椅個個因為個on9原因同因為女主而走？

女主角個格好似何超

你都可以重睇

因為樓主依個post我決定睇..岩岩追完designated survivor 同shooter 仲未有update

原來係講巴西文...

樣都有少少似

有中英字

重睇最後兩三集吧
輪椅仔為左條女

呢個先岩

唔咁衝動就可以跟女主角去臨海